未來一年，將會係黃碧雲、胡志偉民選議員生涯最後一年！

佢地知道選民已經離棄佢地

所以R 埋呢一年既人工

未來一年都唔係民選